gogovan 和你飛

扮乜，上次叫車個司機先同我個廢中上司狂屌示威者

藍絲 不了

司機又唔關公司事既
司機比錢就可以接GOGOVAN 單
痴GOGOVAN LOGO又有錢收

不過講真，試過叫 call4van，嚟左架 gogovan，有啲司機兩邊嘅單都接，真係好難分